追蹤咗我嘅人麻煩入一入黎

出返去啦屌你老母

唔出wor

幫我買個新地好冇

ok請你 要咩味？

2girl1cup

Double好唔好

ok

朱古力溝士多啤梨 thanks